香港醫護搏命盡職救人，香港政府搏命輸入病毒

個政府無撚得救

旅遊重要過防疫

林鄭月娥我屌你老母

仲要搶撚晒啲口罩

口罩仲要唔合乎標準
都拎黎賣

封關啊

香港政府，專登要開放俾大陸人嚟香港，用香港嘅醫院呀，用香港嘅醫療系統去支援大陸呀

黐晒線

政治 維穩 永遠緊要過人命
所以 醫護無謂犧牲

所有高官的後代都要負責，冇人一個正常的香港人會放過佢地